甜到漏

我地？

is

un is

xanb都覺？

Is.

是

師傅一年前已經同我講過， 佢話「太甜唔鍾意，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

想點